
Когда я открою глаза
Господь услышит наши голоса
И небо нам вернёт друзей назад
Когда я открою глаза
Когда я открою глаза
Господь услышит наши голоса
И небо нам вернёт друзей назад
Когда я открою глаза
Когда я открою глаза, мир будет другим
И я попробую открыть глаза на мир другим
Мы считаем дорогим то, что стоит денег
Забив на всё, кроме карьерных взлётов и падений
Дорожим не теми или не тем
Предпочитая расфасованную бодрость доброте
Наше счастье зависит от цен и котировок
Для нас улыбка лишь деталь гардероба
Золотая молодёжь рвётся в телевизор
Вместо «Золотые купола» петь «Золотая Visa»
Дуракам закон не писан, умным тем более
Справедливость на практике — лишь теория
Всё реже улыбаемся, всё чаще хмурим брови
Просим Бога о помощи, но себя с ним ставим вровень
Мы перестали верить и разучились прощать
Зато привыкли хлопать дверью, говоря «прощай»
Когда я открою глаза
Господь услышит наши голоса
И небо нам вернёт друзей назад
Когда я открою глаза
Когда я открою глаза
Господь услышит наши голоса
И небо нам вернёт друзей назад
Когда я открою глаза
Когда я открою глаза, всё будет иначе
И я смогу довести до конца всё, что я начал
И вместо плача я услышу смех
В этом мире, где всё против нас и все против всех
Безразличие для нас стало обычным делом
И все вокруг виноваты, только мы в белом
Мы можем месяцами не звонить родителям
И без причины свою злость снимать с предохранителя
Удивительно, но кем мы стали
Мы предательство и преданность меняем местами
В наших остекленевших взглядах пустота и холод
И мы уже не видим в этом ничего плохого
Сколько мы так ещё протянем? Год? Два?
Сердце и без того бьётся уже едва-едва
Наши дети растут на бездушных песнях
И мы всё больше в одиночестве, всё меньше вместе
Когда я открою глаза
Господь услышит наши голоса
И небо нам вернёт друзей назад
Когда я открою глаза
Когда я открою глаза
Господь услышит наши голоса
И небо нам вернёт друзей назад
Когда я открою глаза
